msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: ancientcc <zuoli@zowietek.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "hero_race"
msgstr "群雄争霸"

msgid "hero_race2"
msgstr "群雄争霸2"

msgid "hero_race description"
msgstr "黯淡了刀光剑影，远去了鼓角争鸣，湮没了荒城古道，荒芜了烽火边城。长江有意化做泪，长江有情起歌声，历史的天空闪烁几颗星，人间一股英雄气，在驰骋纵横。（战役只一个场景，玩家可以选马超、袁绍、曹操、袁术、孙坚、刘表、孟获、刘备或董卓。）"

msgid "hero_race2 description"
msgstr "战役只一个场景，玩家可以选马超、袁绍、曹操、袁术、孙坚、刘表、孟获、刘备、董卓、吕布、公孙瓒、刘璋和张鲁。（踏莎刀影制作）"

msgid "RACE"
msgstr "RACE"

msgid "RACE2"
msgstr "RACE2"

msgid "Defeat all sides"
msgstr "击败所有势力"

msgid "No city you holded"
msgstr "没了能控制城市"

msgid "Troubled waters will be quiet."
msgstr "乱世谢幕！"

msgid "Ambitious is frustrated."
msgstr "出身未捷身先死……"

# actor
msgid "actor"
msgstr "演艺圈"

# start word
msgid "liuxiang word: 1"
msgstr "没什么的，随便跑跑就行了。"

msgid "liuxiang word: 2"
msgstr "对此，我只能说，林子大了，什么鸟都有，我相信世界上还是好人比较多的。唯恐天下不乱的人，还是有的……"

msgid "liuxiang word: 3"
msgstr "我没伤！"

msgid "liuxiang word: 4"
msgstr "这是命中注定的……"

msgid "liuxiang word: 5"
msgstr "如果挺下来的话，说不定我的跟腱……真的挺不下来了！"

# start word
msgid "liuxiang word: 6"
msgstr "60%恢复了，不，是60.34%。"

# start word
msgid "liuxiang word: 7"
msgstr "我相信可以击败他。"

msgid "liuxiang word: 8"
msgstr "这不过是一场游戏嘛，只要放开心情去比就行啦，我一直很看好他的。"

# start word
msgid "liuxiang word: 9"
msgstr "我一直在玩命!"

msgid "You have perfect potential, Come on!"
msgstr "你有非常好的表演天赋，加入组织吧！"

msgid "I'm looking forward to it always"
msgstr "我向往已久了"

msgid "Bitch work together!"
msgstr "双贱合壁！"

msgid "Believe chun! Resurrection Man-state in-situ!"
msgstr "信春哥！死后满状态原地复活！"

# multiplayer
msgid "Defeat enemy leader(s)"
msgstr "击败所有敌对领袖"

#~ msgid "race of hero"
#~ msgstr "群雄争霸"
#~ msgid "race of hero2"
#~ msgstr "群雄争霸2"
#~ msgid "Hero Race description2"
#~ msgstr ""
#~ "战役只一个场景，玩家可以选马超、袁绍、曹操、袁术、孙坚、刘表、孟获、刘备、"
#~ "董卓、吕布、公孙瓒、刘璋和张鲁。（踏莎刀影制作）"
#~ msgid "you are defeated"
#~ msgstr "没了能控制城市"
#~ msgid "8p - battle of nanjun"
#~ msgstr "8p - 荆州南郡"
#~ msgid "8p - battle of nanjun description"
#~ msgstr ""
#~ "赤壁之战后，曹操委派曹仁镇守南郡。南郡跨长江两岸，是荆州的腹心，也交通着扬"
#~ "州和益州，得南郡则得荆、益，不得南郡则赤壁之战的胜果不能巩固，长江天险"
#~ "仍“与操共之”。夺取南郡，对于孙、刘两个利益集团来讲都有战略上的必要意义。曹"
#~ "操不肯放弃荆州，孙刘两家也都想得荆州，于是赤壁之战后，三个势力集团的争端集"
#~ "中在了南郡……"

